Now 直播 ： 林鄭月娥到訪九龍清真寺

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

仆街
有冇尊重過其他宗教

警攻清真寺侮辱回教徒，係中共報復新疆人權法所為！

又唔見你條柒婆去黃大仙?

Madam yu 條八婆 即刻著長袖 帶蒙巾
睇黎好撚驚

等睇無包頭入內

有mon post 狗提

女人入唔入得嫁

但個樣好撚閪

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

唔係去咗日本咩？

佢又話去日本既

9成琴晚傾唔掂數，依家要特狗去跪

條柒婆會唔會頭巾都唔戴？

又唔見慰問下香港人？

佢唔係去日本嘅咩

推

天主教徒入清真寺

屌啦次次做完啲柒野補獲 管好班狗啦

水炮狗呢次大鑊

清真寺原來都係大春袋, 攪到條柒婆要親自出手

林鄭對少數族裔還重視過主族

係超級大獲

話林病去日本既巴絲順手幫忙簽個名！

港台報導，7婆準備參加10/22日本天皇即位式
各位手足，幫手簽爆佢同share開去，希望天皇拒絕俾7婆出席，落撚哂佢面！！！

證明呢個世界有錢就有SAY
DKLM 有間舖D 貨補噴濕佢又唔理

呢加射中 條樓梯
全部高官仆住去道歉
香港人又傷又死
一個都無道歉！
仲叫我地向前看
香港人 仲唔反抗咩？
我地係佢地眼中 死物都不如

有冇諗過入面d狗唔係香港人 正常香港人點會唔知個個位係清真寺

弓唔好比政府分化到

到左

留名睇散仔會主席出黎屌9林鄭

車！

Cls 冇見到佢包頭

水炮狗懷疑係白警

入得
但要著長衫長褲 包頭

驚喇！？

啲市民比人打撚到死都唔去關心下

順便解釋下新彊問題........

爆曬獲啦，攪到宗教真係唔得掂

到底點解要叫呢d人madam 同呀sir
英國美國連china都唔會

天主教人仕入清真寺？ 定係共產黨式無神論？

公安：屌

係撚
淨係搞到伊斯蘭教唔得掂炸
之前狂屌牧師咪又係乜事都冇

根本怕伊斯蘭欺善怕惡

繼黨鐵閘機，終於有第二樣野係林奠會去關心（做show）

林大總統洗唔洗屌柒婆去認錯?

唔好放過佢呀 要開槍狗出黎道歉啦

欺善怕惡咋

為左區選D南亞票啫﹗你以為真係尊重回教啊，唔好咁天真啦﹗
不過今次分分鐘連偉大GA一帶一路都玩鳩咪，7 婆你死十次都唔夠

警狗連公開道歉都唔肯

等睇小粉紅再暴走

其實無話信第二個教唔入得

教宗、英女王(聖公會理論上既首腦)都入過清真寺
係女人入去唔好露髮

林奠係天主教教徒

學到野

係咪你叫啲細嘅咁做

南亞人召喚
Weconnect!!!!!

Ok 如果真係尊重任何宗教，咁應該都要同基督教道歉

向水炮白警致敬

叫狗閪咪算
仲madam，配咩？

包住個頭啦柒婆
識唔識尊重呀

有分數啦
特首做野唔使你教
再嘈拆撚左清真寺去

尖沙咀呢間不嬲唔駛
大把女人就咁入去

又話佢係日本?

林奠去清真寺, 幾時去埋 教堂 報館 商舖 民居?

正常人見到個頂都知啦下話

入去警告班咖喱唔好搞串party

要唔要搞個尊重宗教自由 穆斯林反極權遊行
有冇文宣

今次feel到佢地堅驚

搞左其他香港人咁耐剩係識譴責

最主要係全部片都影到警畜係無手足示威既情況下特登停係度射水，佢果套所謂意外波及既說辭顯然係唔撚work，當人地教長on9咩？

但都幾肯定傾完計之後教長會出嚟打圓場
感受到警方嘅誠意 願意接受道歉

(金融戰線) 銀行紅簿仔、信用卡、樓按、保險、強積金